# Уроки по языку программирования Python 3

## Структура

Папки с номерами уроков, внутри лежат три файла:
1. `theory.md` - файл с теорией урока 
2. `prac.md` - файл с практическими заданиями
3. `hw.md` - файл с домашним заданием *(задания необходимо сдавать за два дня до следующего занятия)*